{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016067",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 FORESTAR(포레스타)"
    },
    "text": "2018年9月14日にGRANDOPENしたフォレスタホテル新村店です。宿は全部で36の客室で構成されていて、近くの電車駅としては京義中央線の新村駅、2号線の新村駅と梨大駅、そして京義中央線の西江大駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。車の駐車はチェックイン時間から可能で、1部屋につき1台の車のみ駐車できます。ただし、駐車場が狭いため、チェックイン時間のみ駐車が可能で、チェックイン時間以前に駐車する場合は追加料金が発生します。無限貸室イベントは平日(月~金)のみ使用可能で、月~金の午前10時から12時以前に入室すれば午後6時まで利用できます。ただし、祝日や特定の日にはこのイベントを適用できず、12月31日は使用できません。デラックス客室は11種類のデザインをご提供しており、指定予約はできません。また、鏡部屋の客室の指定もできません。現場に到着しましたらお知らせください。全客室でネットフリックスをご利用いただけます。全客室は禁煙です。未成年者の出入りは禁止され、身分証明書の確認が必要です。フォレスタホテル新村店は、客室の全室が2名基準であり、人数の追加はできません。宿泊の際、デラックスとスイート客室も2名基準であり、人数の追加はできません。このような場合は返金できませんので、必ずご確認ください。3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。フォレスタホテル新村店はお客様から好評を得ています。立地も良く清潔状態も良く、スタッフの皆様の親切なサービスもメリットとして挙げられます。部屋の大きさもゆったりしていて、ネットフリックスなどの付加サービスもいいという意見もあります。ただ、トイレのドアが大きな音で閉まるのは残念だという意見もあります。全般的にコストパフォーマンスの良い無難な宿泊施設としておすすめです。しかし、何人かの訪問者は蚊が多くて眠れないという意見があり、建物が老朽化してトイレのドアから挟まれる音がするなど施設が平均水準だと評価しています。また、部屋の中やタオルなど清潔度について意見が分かれており、二度と訪れたくないという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の場所はどこですか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店は京義中央線の新村駅、2号線の新村駅と梨大駅、そして京義中央線の西江大駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店は何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店は韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店の駐車はチェックイン時間から可能で、1部屋につき1台の車のみ駐車できます。ただし、駐車場が狭いため、チェックイン時間のみ駐車が可能で、チェックイン時間以前に駐車する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の無限貸室イベントはいつ利用できますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店の無限貸室イベントは平日(月~金)のみ使用可能で、月~金の午前10時から12時以前に入室すれば午後6時まで利用できます。ただし、祝日や特定の日にはこのイベントを適用できず、12月31日は使用できません。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店のデラックス客室は11種類のデザインをご提供しています。指定予約はできません。また、鏡部屋の客室の指定もできません。現場に到着しましたらお知らせください。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の全客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店の全客室でネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、フォレスタホテル新村店は全客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の出入りは禁止され、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の宿泊人数は何名までですか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店は客室の全室が2名基準であり、人数の追加はできません。宿泊の際、デラックスとスイート客室も2名基準であり、人数の追加はできません。このような場合は返金できませんので、必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の評判はどうですか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店はお客様から好評を得ています。立地も良く清潔状態も良く、スタッフの皆様の親切なサービスもメリットとして挙げられます。部屋の大きさもゆったりしていて、ネットフリックスなどの付加サービスもいいという意見もあります。ただ、トイレのドアが大きな音で閉まるのは残念だという意見もあります。全般的にコストパフォーマンスの良い無難な宿泊施設としておすすめです。しかし、何人かの訪問者は蚊が多くて眠れないという意見があり、建物が老朽化してトイレのドアから挟まれる音がするなど施設が平均水準だと評価しています。また、部屋の中やタオルなど清潔度について意見が分かれており、二度と訪れたくないという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 690,
        "QA": 897
    }
}